\documentclass{beamer}
\usepackage{solidny_styl}
\title[SOLIDne podstawy projektowania obiektowego]{SOLIDne podstawy projektowania obiektowego}
\author{Łukasz Klich}
\institute{}
\date{}
\begin{document}
\begin{frame}
  \titlepage
\end{frame}

\begin{frame}
  \tableofcontents
\end{frame}

\include{wstep}
\include{srp}
\include{ocp}
\include{lsp}
\include{isp}
\include{dip}
\include{koniec}

%%% cieszę się, że mogę wystąpić na embedded academy
%%% nikt mnie o to nie prosił

%%% prezentację są lepsze, bo zawsze jest szansa, że ktoś z widowni odpowie
%%% na pytanie, prowadzący nie ma pojęcia o czym mówi
\end{document}
%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End:
